讀完了依賴 我很快就離開

本來想係琴日 離開香港前一日 去多一次我地一齊果日去既泥涌 幸福既起點
但最後都係無咁做到 因為我知我會唔捨得果個地方

估唔到比我係最後一日都撞到你, 你靚左好多 終於可以比你如願拆牙COOL
好耐無見你 一直以黎都想見多你一面 估唔到係離開香港前 都可以了左呢個心願

恭喜你啦有新男朋友, 佢對你好好咁咪好囉
保重身體呀
唔知果邊凍唔凍 要帶多件衫 帶個睡枕去果邊啦 帶齊藥唔好M痛果陣無野幫到你 戒口呀 身子寒唔好游水 唔好再咁大頭蝦成日唔記得拎NOTEBOOK

睇返呢個AC, 係同你一齊之前, 到一齊, 到分手 都記錄左唔少野
係時侯要同你, 同埋呢個AC講再見啦

唔好再亂飲酒 亂識人
佢對你好就夠了

本來好想送部單反比你去果邊, 因為你好想學影相
估唔到到我有能力送比你既時侯 你已經唔再係我女朋友

不悔夢歸處 只恨太匆匆

點都好啦 同你 同回憶 同呢個AC 同所有野 都要講再見啦
祝你幸福

你老母臭閪咁都開po扮感性 有閪你咪又係衝去屌，收皮啦

人地就正啦，有個cool完牙既靚女
好似嗰個人係我黎

就請你當作我已不在

哭過 卻無法掩埋歉疚